[葵芳催淚]藍絲話只係滅火筒,有冇人一手資訊confirm係tg?

thx

把槍連啲火都出埋嚟㗎喎

滅火筒會有火花？

痴撚線，一手資料咪叫佢地自己去聞下囉。

佢地話橡膠子彈

求解答

同樣, 求片.

滅火筒？

裝睡的人叫不醒, 呢個時間何必仲浪費氣力去對付啲唔識分黑白既人

藍絲話你老母係男人
根本指鹿為馬, 咪撚理佢啦

用下個腦啦，有哂圖有哂片都仲上黎問。
你去D藍絲度睇就梗係同你講係滅火筒啦。

藍絲會講人話咩？

前線frd確認左tg
sor自

左

就貼哩張上連儂牆

但未射就有煙既？

目標係唔好比佢地迷惑唔知情既人
有d人唔睇新聞，等人組織比佢，我地組織個真相比佢自己睇
藍絲就唔洗理，佢地同狗都不割蓆